認唔認同上莊係u入面最on9既事

選莊期dem beat呢d有幾無謂不在話下 叫撚到聲都沙埋d人當你製造噪音仲要俾街外人投訴
日日企booth由朝企到晚 企完去洗樓洗班 唔講以為你選立法會

企完夜晚仲要整decor蘇粉 識人正係選莊期都每人俾左成千蚊出黎

俾你選到喇 其實先係地獄既開始
你個個月都要籌備活動 又要r人玩又要俾老鬼屌

到你落莊喇 你會發現 你損失既係你既錢 你既成績 你既健康
得到既野係一個老鬼既身份

青春，你識咩？
雖然覺得on9，但唔會否定

入u team 或者玩下其他Chur野都可以好青春又有得著

唔同U唔同文化嘅

樓豬一定係CU

Agger

班仆街成日話自己幾熱血，無悔！
On撚9日日同班group mate講要做莊務唔得閒上堂，成日求人幫佢地take attendance
又要人提佢地交咩，又要人教
又要求人同佢一組，但做野又差又冇交帶
有時臨deadline仲freeride
屌你地老母臭西
你地無悔唔撚緊要，咪攪鳩我先得㗎屌